大家覺得恆指同杜指會drop到幾多

我先

dji 19000
hsi 0

0
0

dji 23706
hsi 24948

全球量化寬鬆不停放水，你想大跌都幾難

咁點解上次減息又跌

hsi唔知
dji可能摸到22000

升跌有乜所謂最緊要你賺到錢😏

國家隊退場

事實

Print moar money

所有人都覺得唔會跌好多咁睇黎應該跌好撚多

大陸已經開始復課， 有國家隊怕咩?

Dji 20000點

hsi 22000

60年來次次減息都跌市

睇你望個時期幾長遠計